[我愛警察］支持警察於國際舞台大放異彩

屌你老母幫仆街，平時又話自己幾幾幾憎警犬，依家曾偉雄上任聯合國丫，幫警犬幫中共講乜7都得啦，叫你班撚樣聯個署反對到依家竟然得9萬人唔夠，係唔撚係呀你地！

今日死線喇，入黎同我簽晒佢，唔撚簽都係鬼係狗係警犬！！！！！

只要有心，人人都可以係呂巴打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳